油價負數 咁我搭車唔係應該你畀返錢我咩？

我幫你消耗左啲油喎

我去入油有錢收

你未入前啊
報警拉你啊